有冇人唔中意食菜心啲花

老母煮親都唔搣曬佢 次次食親都要避開佢咬甩佢

我會自然而然咁咬走咗
因為細細個有人話啲菜心花會sip住啲塵好污糟